澳門真係垃撚圾

打個風政府就要癱瘓運作
邊似我地香港咁有個體恤我地既政府諗盡辦法唔比我地虛度光陰
林鄭I Love You